唔該瘦到成枝竹嘅女仔唔好再話自己要減肥

睇ig有啲瘦到骨都就嚟斷嗰啲
死都要搣起塊面
話自己要減肥喇 肥咗好多
明明得層皮
其實知唔知咩叫肥
睇到我都尷尬

博人讚佢地一d都唔肥呀 身材好好咋嘛
你估真係會走去減咩

人地就係要果下優越感 你都唔明既

唔想減啦, 但都一直瘦...

牙籤腳

其實太瘦好核突 見到都唔開胃 點讚得落

多得香港d男人囉 有少少肉都係度話
個個女人咪盲目追求瘦
撇除個胸唔講 男人口講就話肉底正 去到現實俾佢地揀都一定係揀瘦底

反而真係肥果d就以為自己好瘦

ig d女p成咁你都信佢地真係瘦

又啱喎

諗唔明女人